唔好學正苦，我地要俾唔同政見嘅人有言論自由

我前排都支持破壞D藍店
但諗諗下其實我地一方面係咁鬧政府打壓言論自由，
另一方面就打壓藍絲嘅言論自由
言論自由包括反對同支持嘅自由
有D藍店可能純粹係同我地政見唔同，但黑白分明
所以我地唔好俾其他人見到我地似政府咁
順我者生，逆我者亡

反而要集中對付一D 言語上/行為上表達過支持暴打市民，支持濫捕嘅人，，既然無人制裁佢地，我地就要俾D 教訓佢地，幫手制裁。

對於裝修，有少少意見，其實好多黑店嘅員工，可能都係白，甚至係黃，只係打份工。我地咁樣搞，變相係員工受害，要執餐死+OT。D高層唔會有影響，老闆又有大把$。
所以我建議會唔會係D大嘅黑店/總店落手，一D高層嘅地方落手。
同埋好想建議，唔好俾黨鐵逢放假/放工先黎閂，番工時間就開番無事。要搞就搞到佢番工日子都全日停線，好似琴日10月5號咁。例如全部入閘機拆毀，一個不留。

要成功，第一步就要我地不受政府/黑警/黨鐵限制，唔係佢地話點就點。第二步就要佢地受我地限制，例如popo 要同我地玩捉迷藏